有冇人女朋友個Ex好痴情

條女個ex日日嚟煩佢，game名仲改做條女個名，點算

條女有冇意思想返轉頭先

條女好憎佢，覺得佢好煩。當初一齊連手都唔比佢掂。但係我覺得咁樣落去會影響到我地心情

diu咁block晒佢

其實真係吹佢唔漲
你條女又唔係佢邊個 管唔到佢
你同佢硬碰硬 又傷和氣
不如由佢自hi 玩單機

你好好保護好女朋友 比安全感佢
你已經贏晒

約佢出黎

block曬 但係佢會搵其他frd間接煩佢

咁樣好快會係你變成ex

點解

同女朋友一直好sweet，但係每次講起佢，我地都頹曬

咩fd嚟㗎 block埋佢哋，總之唔好俾機會佢搵到你哋

"game名仲改做條女個名",我覺得應該無女仔會接受到,當笑話笑下算

係，但係個名得佢改到，都吹佢唔漲。